# Курица или яйцо?111 #

этот спор настолько бессмысленен, что мы сделали задачку

### What is this repository for? ###

* Два класса
* задача для работы с потоками
* что ещё?

### How do I get set up? ###

* запустите Main. Они реально начнут спорить, сам в шоке

### Who do I talk to? ###

* Челноков Егор
* 16ИТ18К